[壽星公] Sei 貼圖區 2.1 更新 😄

噢嗨 sei！

這是月中小更新

黎張今日既高清新聞圖吖唔該

尋日既吖多謝

再黎新聞圖吖唔該

孖辮頭吖唔該

噢嗨舞蹈sei

雙包頭吖多謝

噢嗨有情sei

請踴躍啲g持吖，此po推到月尾㗎

你睇sei都俾我

噢嗨sei！

影相叫minion sei個人原來香港既，佢有冇上黎㗎，唔好意恩吖成日用你d圖，你影得最多嘛

今日

秦國黑超sei

今日早前

噢嗨又嗨sei！

舞蹈sei

今朝音銀 嗨又嗨sei！

噢嗨嗨又嗨sei！

今日 嗨sei！

月中變月尾小更新

哇小朋友都飯 sei 牙！